人中7故事好過人中六好多

人中6根本係狗尾續貂

反而人中7有驚喜 新主角個性幾突出

未話去到真係好好 但係not bad

遊戲性黎講都唔錯 不過系統需要再改善下

唔知會唔會有人中八呢

感覺可以出dlc比人玩桐生

個個都話人中7垃圾，但喺又好多人買。玩完0入坑，買埋隻6番嚟玩跟住中伏，依家仲諗緊入唔入7好

Psn減價 買囉 我覺得抵玩 好過6

我去睇埋2手先，話晒另類rpg嚟，試下都好

我都係0入 好撚正 0 同1 好正 其他反而唔鍾意

話7垃圾果D好多都根本冇買
買過既, 絕對分得出至少 3~6 比唔上7
但7劇情有D驚喜但又有D 無聊位 , 總之有好多進步空間

我要打柒偽善一馬

同意
七個故仔整體上唔錯
結局更加係感人
當然轉左回合制
實有人唔鍾意試新野

Sor 成村人都係唔夠桐生一丁友打

反而我麻麻地個結局，但整體都算係住作
係某d boss實力好唔平均

本身仲諗住睇異人三黑食黑
點知

人中七比起六真係有突破 新主角同新系統幾有潛力 希望下集可以更上一層樓
個個乜柒平民工作室仲大大聲話伏睇到佢啲game評就覺得條友好撚膚淺同埋冇用心體會故事

未玩過人中，其實咁多隻應該點開始

今次隻人7真係有興趣吸引新玩家

順序玩會體會深d
01234567
有人話玩極先到0都得既 不過我會建議由0玩

6成功令一個5集都得人鍾意既角色一集就變臭雞地底泥

平民唔評夢幻之星，怕左班台仔玩黃標

Fami通 38分登頂

榮登白金

..我冇睇過平民評

但係系統幾創新 主角亦都幾討好

內容都多

劇情還好 雖然隊友大部分時間神隱呢點幾討厭

呢點可以改善 但對比起以往全部都係桐生一個打哂更加有親切感

春日一番係寫得唔錯 佢出身比起桐生更悲慘

桐生根本就係作死 有個有錢黑社會供書教學 想做乜就做乜
係都要去做古惑仔

但係春日一番係迫於無奈 而且個性上溫柔好多

冇桐生咁偽善

坐左二十幾年一次都冇怨過 好積極樂觀

足立同妙榮子都幾好 難波就普通

我幾鐘意老趙 韓仔就路人feel

儘管有好多地方需要改善 但係今集絕對值得一玩

亦冇話上幾集無限計中計咁on9

劇情相對上比較淺白

但係簡單得黎唔錯

而且今集三個地圖.. 幾大

我會推薦買既 人中6令我卻步 搞到要考慮買唔買人中7

但係人中7會令我想買人中8

夠真實,全部自己利益行先
係班仔嘅天真

話人龍7伏真係冇含過5同6
當然你可以話人龍5-6伏唔等於要買7
但今年玩7真係過癮過之前好多
回合制根本唔係問題
問題係老玩家個心唔想轉變姐
一日到黑打虎又好有遊戲性咩

利申：依家玩P5R比怪打成日都下意識按X

其實係, 人中0-6 桐生條線都講到爛
大家打都係打虎架啦, 重會練其他咩

反而人中7 D 職有D幾過引
紗榮子+SM女王真係好正

故事性都幾好, 會想佢出人中8

坐監 解決事件 隱退 解決事件 隱退 解決事件 坐監 解決事件

我覺得今集啲舊人戲份都分配得好好，出場有驚喜又唔太搶戲。
好過6淨係頭尾出一出

人中7係咪冇風化島?
而家玩到一半,上市公司有冇得拎錢走?

股東大會贏左有錢

第一名之後股東大會有300萬

冇風化島 不過可以同男隊友去公關俱樂部玩